開多個先

點解要開多個post

可唔可以唔好開埋d垃圾黎洗走晒
大是大非而家 假膠返高登啦唔該